要唱就唱呢首 612見

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?

唔好淨唱 到時見

麻煩阻一阻你少少位

同埋幫手share去facebook各大group

今次不再返工 不了

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城

天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲

試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴

激起再難違背的那份良知和應

612 我預計我會好肚餓
會帶D雞蛋去醫肚

唱撚夠未
做正經野啦

一定有ON9想唱
我只係唔想佢地唱今日我
做正經野就一定 到時見

改左隻字了